連囝咁樣打壓禾地，一齊返Daddy Joe到啦

正一畜牲子 🤦

🤦